大家好 禾是香蕉

我屌你老母收水啦
其實王國紀元係咪想執笠？
利申：冇玩

仲要學人rap